16碎做雞 你問我答

好味嗎

蒸定焗？

1Q好好味

斬咁碎

生食

有咩問題

廣東人？

有無相先
想睇下你有幾碎

加油

你放心叫雞
我用心做雞

多謝

16碎

無相你話你碎2都得啦

幾錢

手碎雞 定 手撕雞好食

點入行?

太碎啦
狗也不吊

我無圖你都唔好打擾伯母呀

三萬蚊過夜

手碎雞

你再唔上相打搞完你就打搞伯母

唔巧唔吊我啦

Why

WHY WHY WHY

碎

碎!

破咗處未

我16碎 已經係寵物小精靈訓練員

破埋右

精液寶可夢

16碎即係有幾碎？
好似免治牛咁碎？

係呀
幫親下?

點幫親你

PM ME 一晚三萬蚊

冇

臭?

臭你又奶?

享受嗎？

有錢收得黎又爽？

廚房有幾大

爽到潮吹

大過肥絲大隻

幾大先叫大

大過肥絲大隻已經好大

咁好難喎

講下心路歷程?